有無啲音樂一聽，就會好想笑

根本上只要首歌一出現
無論有無聽過，就會好想笑